有心事既入黎擺低 無心事既入黎吹水 （203）

妖 早知唔覆

其實呢到冇人識笑波子...表哥都係鳩噏only

除左驗屍官應該無其他官要見

嘻嘻

繼續ff

What time sleep

530?

食咁撚多野手腳咁慢

死無全屍典算....

用以此回覆開新主題功能啦

我 現在

我分唔到呀屌

可唔可以比多d信任

你咁快你唔開

Wish that ok
我冇睡意但頭很痛

我真係佢表哥
不過老老實實我口講無憑你唔應該信

唔識

感動左了

可以

學囉

我問題天天都多

你話你係仔我都信架

咁都要見架...

教

唔好咁易信人ok 尤其係你保護唔到自己

唔可以

你知我最信u

咁我真係仔...

530la me 530too

唔得 眼瞓了

有咩好教 自己去#1㩒個三個點

尊重你 你既野比你做返

night

口講無憑

Gn

唔見你尊重我

叫你出你又唔出我都無辦法

大家訓左未

有冇諗過人地唔想同你sleep

530la

未

唔信了 俾人玩到on99咁

-.-

佢應該冇

一啲都唔helpful

好尊重你...無搶過你地d post

Soon

咁典解你啲嘢要我做

咁又無人玩你既...佢地唔想講自己真身啫 好合理 大家傾計靠字又唔係靠樣/性別/讀緊咩

好眼訓喎

咁又真係無 咁你地依家訓啦

上網嘅嘢 why so serious

唔該晒

又落雨了

又瞓唔到喎 唯有等埋你

咁可以係網上放證據

係尊重

但笑波子表哥好好奇

訓著左啦

醒埋

因為對我唔洗咁尊重

佢要聞住我陣味先訓得著

如果530瞓 估我幾點醒

比個原因黎

7點半

真 大家都係比advice

我求你 俾我尊重下你

條友真係唔係人地立場到諗個喎

喇呢個我就真係唔會出証據
1. 我做咩要自爆自己野
2. 我做咩要爆佢野
3. 我打字又同我係咪佢表哥無關

純粹拎黎做個得意講下笑既話題 唔預大家認真因為呢點而對我有其他諗法

531

岩岩係camp
成班人睇鬼片
到最後全部人訓哂（包括我女朋友）
得翻我同另一個女仔

完場我唔肯走
佢叫我快D翻去陪女朋友訓
我話要交換條件先肯走

之後就錫左佢一啖先肯走
5至6秒？

然後而家訓唔著
十月芥菜？

唔洗啦 去訓啦

好 到時上來打卡睇下準唔準

佢真係笑波子表哥

因為佢只想到佢自己

yes 你話件事關下樣/性別/讀書事既 咪講到件事先再提出relevant既野

咁你餵食未

1730

你係咪on9

無原因

覺得自己係
當下忍唔住。

求下你 留返d尊重比應有既人

但典解我地又會信

賤人

諗過啦 你地唔天光都唔會訓到架啦

好吸引 我都想

自私呀

個頭好痛 腦又分唇唔到都好想屌佢

你個竹街

躝啦垃圾

咁既
人醉左係控制唔到自己行為 但人清醒個時可以控制自己唔飲酒
同樣
人有情欲個時都控制唔到自己 但你可以避免孤男寡女共處一室
我唔會blame你錫 我blame你唔避免

冇曬啲霸氣 仲好柒天....

宜家成個人好撚亂出左去吹風

餵左啦 幾點呀 問

因為我真係拎左tailor made簽名比小2

岩 咁大個人要分清楚下人地講既野

笑到仆街

yes

吹閪咩 已經冇討論空間

係我地捨命陪你咋

有冇諗過要交待

我係想知係咪真係有笑波子表哥係依個post 姐
無其他
都係講下笑姐勿認真

其實對我影響又唔大 點解唔信

冇錯 我屌你老母呀

點都好啦 訓到夠為止

又唔好咁 錫啫未到上床

諗緊未睇到之前 好似都會信

我自私 但係我好人黎

佢上黎係為乜

錫得下次就搞埋啦

我贊成👍

無呀 見你好似太易信人咁

搏屌

就係知自己錯左
所以先咁淆

唔係好值得落力屌...

仆街嚟 今次錫 下次呢

吹乜鳩呀 你都做撚左啦

下......有女朋友喎

都係

屌你老母 唔好再同條女聯絡

早餐呢

太易信人了

但唔係俾機會你柒

吹水啫

有無渣

唔洗咁好人 希望大家訓到就立即訓

笑死

飲酒都可以湯過一次以後唔飲既...

仲係202爬緊

淆還淆 有冇覺得要交待先

咁呢啲信下又冇乜嘢嘅 其他就 唔知

邊有魚唔食貓

好人丫拿

咁我既存在不嬲都係柒..要趕我走嗎

係仆街 但為條女着想可以試下救

不如同返女朋友交待算啦

唔駛訓呀

這樣的你很好

我係呀

啲人訓左先再爬啦

佢仲要衝出黎

救完又點 不如直接叫佢放過兩條女啦

兩條女都要講返聲天啦

好 我呢家

88 要miss me

我覺得為條女著想
1. 不如散撚左佢
2. 收埋一世 d罪疚感就自己食撚晒佢

我失敗左 唔想瞓

攬左一下
我都知仆街
所以先內疚訓都訓唔著
諗起平時女朋友對我好好
我就出軌（唔知錫一下計唔計）
好撚內疚

訓唔洗食呀

唔搞野都渣波波啦

我覺得坦誠然後比條女揀

2. 咁對另一條女公平咩

跪玻璃

咁姐係趕定唔趕

531再見

覺得無必要呃 所以寧願信
我啱啱仲係度笑笑波子

點解唔留我

計 放過人

有故事

886

訓醒先食

咁你吹完風 除咗好內疚仲有呢

其實你係邊個
啱啱想覆你又爆左po

唔知計唔計 由你單丁共處個下已經錯晒 因為無人單丁共處之下可以控制自己

害鳩人地一世了

心靈出軌唔係出軌

sick ball

吞玻璃好啲

真係咁難忍？

吹奏自己又點
都係無人珍惜 欣賞
實在太少朋友可以係酒肉層面之上

做左樣咁既野可以點公平

連登好多痴線佬同假膠的 唔好覺得無必要呃

諗緊同唔同女朋友坦白
果個女仔同佢都幾好朋友

我新人，你好

已經害左

下仲要諗㗎

好似講過 你唔留2姐

所以 最好就係 放過兩條女 條仔自己切撚左佢算啦垃圾

燒佢後欄

餓住點訓

未聽過 講下

係咪真㗎

又話瞓

Ok長知識了 第一次係post同人吹水

訓前食左

我未出現，今日先黎

呢個咁唔實際

生物本能黎
當然有程度之分 就好似你少少餓既話 會想食野但控制到自己 超級餓既話你可以狗衝去餐廳食完野先發現自己毫無行去餐廳既具體記憶

另一個approach來講就仲撚on9
做仆街就做盡之後唔好比人知啦

但好理想

望到你地啲名好肚餓

仲有七分鐘 小圈子訓教團 參加嗎？

吹奏唔中人地想要果樣野姐

搓大

咁上面條友都未餓到失去理智

真的

成日聽你講 但究竟邊到有小圈子

起底又搵唔到🤔

小多士個啲全部假膠PO 你想認真之前最好起一起人底睇下佢出過咩PO先

Tg gp

嘩 又天光

食

我沒tg

佢想2條都食埋呢分分鐘

鬼知佢具體點 可能係錫完飽左有返理智呢 呢個得佢自己先知

有機會有機會 5點25了 5半要訓

小多士我知

咁既話 除左屌佢老母臭化西我冇野講

我第一次喺連登講野

食唔夠又點訓

咁夜食會肥

好似講過 你唔追post姐

是但啦 總之唔好害好女仔

我飲了一罐可樂

朝早喇喎

成日見你地講tg 係咩來

agger 我係想指出具體錯個位係共處一室個下=決定飲酒個下

可樂好難飲

鳩痕既男人真係好恐怖

岩

沒了 呢次係我最後一次上來同大家傾計...

男仔真係咁易忍唔到㗎?

公平啲 女人都會有情欲高漲既時間

唔好....

邊個post第幾個遺言？

我蠢咋 我唔係傻㗎

唔記得左啦... 咁多年前既事

係呀 話知佢有幾靚幾正幾愛佢既女朋友都好
果刻精蟲上腦就摷你架啦

仲有2分鐘就要88了

1分鐘..

平時做cd room

岩 但女人普遍要建基於有感情 男人可以唔洗

首先唔關性別事 女人都會

其次睇唔同人既體質 就好似飲酒咁 有啲人易湯有啲人難湯

最後就係 其實男既好易解決性欲 打個飛機就得 無論體質係點都好 唔識自我控制既都係on9/仆街

好難觸摸
唔怪得會有人被強姦
成日係度諗點解啲強姦犯唔去叫雞算

咁你再講多次

Hold up
Hold on
Don't be scared
You'll never change what's been and gone

手巴最好，肯理新人

agger 但男人同樣可以自己打飛機控制自己的

死啦我未試過

咁強姦犯又唔同既 果啲直頭唔理條女意願

個心痛咗嘢

唔係架 我講緊既係生物原始本能黎 女人都會有咁既時間的

有免費西唔屌揀打飛機？

你一開頭冇出現過

所以就要有道德 宗教既枷鎖

聽日先

最好唔會試到啦

31分了

都冇上水...

訓先88

都係既 駁唔到

走數爛春袋

呢啲就真仆街黎 等同於知道自己醉左會發顛傷人但都照樣狂飲酒一樣仆街 明明可以控制自己唔飲都偏要飲

祝大家訓到 訓得好

ok

留名走數

啱 繼續守身如玉

天亮了

因為我就算人改名都認到

你同仲有個檸茶都有理我

因為你it狗

呢啲係道德問題黎 有啲人對自己既要求高啲

強姦犯應該要終身監禁

連登有愛！

我有講is me

道德係自己揀自己成為一個點既人 同其他人無關係的
其他人比既壓力叫社會壓力 另一樣野黎

Ok錯就認！sor

同你一齊守身既男友會係個好男人

Sleep

岩 希望冇道德既仆街有報應

要唔要試下

Kk see u later

因為我有心

比例原則

你認到我咩

我開過post冇得試了

加手巴50分 因為認得我

你問下炒粉咁同佢講佢認唔認到

佢會 但就快唔係男友

試咪知

暫時未想改 遲啲試

佢會有心冇力 你有強大科技做後盾

以為你係分左

無用 多數都係過住著數既生活

佢可以問我

得個想字

唔知算係點 大家都唔想分 過左半年都無聯絡就正式唔係

其實道德唔係用黎judge人...所以無得客觀話人仆街...

真sleep啦 88

知我有心就好了

啱

唉 如果唔想分 其實keep住聯絡會好啲 要人改既就要比人知應該點改

40個鐘無訓有點淆
訓先了

點解道德唔係用黎judge人 唔明
姐係見到條友一腳踏兩船呃蝦條再中出即飛都唔可以話佢仆街？

不過可以客觀話人犯法!

佢唔覆我 跟著我block 左佢

手巴 想問下 Depth個值係點嚟? 好似搵唔到邊一行係assign個value俾 Depth呢個variable

Option ExplicitDim MaxDepth As IntegerSub InputMaxDepth() Dim CenterX As Double, Radius As Double CenterX = 200 Radius = 128 MaxDepth = InputBox("Enter the maximum " & _ "depth for drawing the circles: ") DrawCircle CenterX, Radius, 0End Sub'The recursive functionSub DrawCircle(ByVal CenterX As Double, ByVal Radius As Double, _ ByVal Depth As Integer) Dim GrayColour As Double Dim CenterY As Double Dim Top As Double, Left As Double Dim Width As Double, Height As Double Dim CircleObj As Shape CenterY = 250 ' Y coordinate of the circles ' Calculate the brightness ' CDBl() changes an integer number to a double number GrayColour = CDbl(MaxDepth - Depth) / (MaxDepth + 1) Left = CenterX - Radius Top = CenterY - Radius Width = Radius * 2 Height = Radius * 2 Set CircleObj = ActiveSheet.Shapes.AddShape( _ msoShapeOval, Left, Top, Width, Height) CircleObj.Line.Visible = False CircleObj.Fill.ForeColor.RGB = RGB(255 * GrayColour, _ 255 * GrayColour, _ 255 * GrayColour) If Depth < MaxDepth Then ' Recursively run drawCircle twice to handle the two smaller circles DrawCircle CenterX - Radius / 2, Radius / 2, Depth + 1 DrawCircle CenterX + Radius / 2, Radius / 2, Depth + 1 End IfEnd Sub' Remove all circles drawn by the recursive function DrawCircleSub RemoveAllCircles() Dim CurrentShape As Shape ' Since ActiveSheet.Shapes includes the two ActiveX buttons, ' using ActiveSheet.Shapes.SelectAll and then Selection.Delete ' will remove all the circles and the two ActiveX buttons. ' To remove only the circles, we need to go through each ' shapes in the current worksheet and delete it if it is a ' circle. Every circle shapes created with VBA code has a ' name started with "Oval". For Each CurrentShape In ActiveSheet.Shapes If InStr(1, CurrentShape.Name, "Oval") <> 0 Then CurrentShape.Delete End If NextEnd Sub

我去咗起佢之前個username個底先見到而家個username

道德係用黎judge自己 係自己想自己成為一個點既人

可以主觀話佢仆街 而唔係客觀話佢仆街

明明地了

depth係DrawCircle既第三個parameter
每逢call DrawCircle個時 第三個argument都會assign去depth呢個parameter

叻

絕得滯 俾個機會佢改 佢唔珍惜就佢問題

另外如果係結左婚既話 可以客觀咁話佢違反左佢自己既結婚誓言

btw呢個只係其中一派既道德理論 倫理學係一門好大既哲學黎 有興趣可以思考下
其實我想寫個本書 就係想探討道德既...

agger

initialize 果句 係咪其實應該係Sub Input果句 DrawCircle CenterX, Radius, 0
將Depth = 0
所以之後run到落去?

yes
但你留意返 drawcircle係recursion call左好多次的

btw叻仔識用code

客觀講對錯 主觀講感受？
估你唔到 又識it又識哲學
唔介意可以講多啲 想學野

好難講多啲的 睇多啲野先
例如呢個系列既youtube

或者做啲要判斷對錯既野 例如上下莊追擊下對莊既柒野
最後就會發現 其實每個人做既野背後都有思考 思考係有好多細節 無得單一咁話對錯
就咁拎自己個套套去人到 其實只係唔去了解人 咁又啱咩

而家唔夠精神睇 聽朝睇
除左普世價值之外 係咪冇乜資格話人岩定錯

唔得了真係眼瞓 聽晚再傾

普世價值其實唔普世的 想像下有一個太平洋小島 上面啲人無人權概念 你點justify自己帶人權概念比佢地係啱
我係覺得 道德係要求自己成為點既人 唔係用黎要求人地
你可以要求人地 但唔係因為有道德基礎去要求人 而係因為其他原因 例如法律 例如你要求自己盡力去信服人 例如佢自己應承過
總之要意識到自己某程度上傳緊教 唔好以為自己啱晒

當然啦呢個只係其中一種道德理論

手巴！

optimize左個program 用少左好多ram 又快左

一晚就幾個po 勁

我煲緊蕃茄薯仔湯

圖呢

圖呢 餓死了

未煲完

煲完比你睇

weak

如果我中途加水會唔會有咩事發生

我加完水諗緊要唔要加多幾舊蕃茄好

呢個湯黎講唔會 反而你自己留意返唔好煲乾 一見少水就加熱水

你係加就早加 唔好兩批材料差既時間太長

死la 死la 餓死都未飲到
都唔知飲唔飲得人

加多左舊蕃茄

好好飲架

你試下接下黎三日都唔上水

煲一粒鐘夠未

自己中意既啫...

點解呢

咁大家就知道靜靜飲自己啲湯飲到入左醫院

都話好安全好好飲

餓死都未毒死

以後唔使上添

應該就飲得掛你等多陣啦

你好煩 我依家坐左係廚房望住佢好想飲

餓死好定毒死好

屌 原來係密封罩
輸左 過左成晚先認到 你贏

你唔準飲了 餓死啦

屌我好柒呀...

尋晚以為係新人 啱啱update下個program啲資料先發現

唔緊要啦點都會錯一兩次既

如果係有個好唔開心既人 改左名上黎問有冇人認得 但係我因為咁而遲左先認得 咁點算 可能已經做左傻事

咁有未姐
還掂一死

心事PO人物關係圖 (v1.3) 資料更新至PO 202

注意:
1. 用電腦開
2. 耐心等佢load完 load緊個時會有loading
3. 我強烈建議閂左其他食ram既野 重要文件save左先
4. mouse wheel放大
5. 可以拖啲圓形
6. click圓形可以保持highlight
7. click空白地方解除highlight
8. 調整左圓形分佈 應該無咁多重疊問題了
9. highlight個時相關既圓形會圍住黎分佈 易睇啲
10. highlight個時會顯示互quote既總數了
11. activity by time係睇返00:00-23:59既分佈 左0000右2359 上下啲黑白係幫助閱讀 上面黑係上晏 白係下晝 下面黑白係一個鐘一個鐘
12. Activity full係 橫軸係日子 縱軸係時間(上0000下2359
13. Terms係常用字

demo:

祝我好運 宜家入去考
btw唔該唒手巴

加油

第一次出去派傳單
希望死唔去咁番黎

how

好熱...

係呀 一係幫我報定警 我仲要派户外

⋯⋯

帶多啲水

帶了 但6hrs

肥得罪你⋯⋯？

我又派過，嗰時心諗，唔好撞到熟人

不過呢，要出去派既，多數全球舖最靚靚嗰d囉

根據我既研究 基於PO 1至202既資料 呢個PO唔存在小圈子

屌你老板我馬x山翻都撞到我認命啦

有都幾好吖，friend d 啫

早

做錯事，有時自己當局者迷，知道後咪唔好再做囉

有d事重覆着，不斷地上演，諗起你坐在後面，縮埋一舊 ...

在鏡中，也不願被看見

重覆既事，不只是當事人，始终一套戲都要有配角

馬x山邊到...

早晨

無了無了
唉 無A+我應該唔夠cgpa reg major

想問 係咪就咁比人就得

橙

我黎幫你拎曬佢

d super 好仆街，會黎睇有無派㗎

想唔想做得出色，派得舒適吖

@靜靜應該都俾自己既蕃茄湯毒死左

我食雪菜肉米 都有肉

我今日用左apeach既防曬cushion 巧白呀 好似用左base咁白 但好濕潤咁 巧痴笠笠

d人想自殺，又死唔去，偏偏飲碗湯之麻，咁就走咗，唉，人生

睇落都幾正常

聽講bb仔都用得

返工既時候唔食早餐又點做野呀 你話係咪先

究竟飲evian水定屈記水好 長期飲的話

屌

就係小小笠痴痴，先有濕潤效果

不過係特別既 起碼隻手唔會掂到 方便既 個包裝又qq

多謝你
琴日大粒野問我飲evian覺唔覺咸 因為其他同事有咁既反映 仲話飲屈記水/b記水好啲

evian本身無氣

如果太痴身 無非太吸引

痴到連自己都覺得自己煩 好對唔住

其實好似真係有人認識笑波子

好煩

唔好只講唔做

屌肚痛但搵唔到廁所

我一直派啦⋯⋯人地唔收咁解
我望到好似係有個咁既人

唔明

係咪C打先？

wtf 世界真現實

...sor, 純粹押韻only

你影對腳開post, 一車車兒登仔入馬胺山

屌 又一疊
想問係咪要派晒

努力吖

謝謝你

終於有啦 轟呀

餓

唔好太大力轟出黎，聽老人家講...

hi

會點

...會入唔返入面

sor, 食飯時間講d咁既野

你黎? -.-

我係打果個
你係個公仔

正

x.x發完夢未

星期六好少人

Sleepy

Hi

食咩好
冇街出

我去食豬扒薯條了

我諗緊pizza定茶記

both

食唔曬
唔做大哂鬼

y

不吃了 冇胃口

外賣唔該

最近都冇食橙 不健康了

快食

有胃口個時快eat

買俾我

遵命

等你

+1

一開心eat個橙 不開心eat個橙

青山

原來院友嚟

公平咩

wohoho

wohoi

最近食苦瓜 正

？？

真想不到當初我們也討厭吃苦瓜
今天竟吃得出那睿智愈來愈記掛

佢話你扮

苦瓜排毒

呢到係咪全部男人嚟

咁鱷魚喊乜？

Ff緊

覺得少左個絲打

連登邊有絲

Don't ff too much

絲瓜點睇

你送外賣？

抵死

又話係呢個PO講大話無賓周

俾人呃了

不 我要西瓜

送茶

尋晚eat了

我屋企唔該

who呃你

我喜歡傻西瓜

我仲有一盒未食

我地絕交啦

有船

sick eat

me too

西瓜瓜瓜瓜

我要自己種

how bout 西瓜波

變到傻西了

不要啊

9號 期待

快啲幫我諗食咩

記住提我 我真係會唔記得

食小多士？

烘燶左

好彩種得靚

都唔齊人

早餐都未食

白麵包冇了

有詩詩is good

點解

我可以咁靚仔

看你的神情哀傷 這結局誰亦不想

屌你
好肚餓

不了
唔想郁

開心開心

食咗你咪夠

清蒸好定白烚好

呢個表情幾得意

食完水餃

咁唔夠營養點算

不了
唔好食

又變翻做綠色衫

可愛

會痛

白色了

又變翻做黃色衫

識HI分牙你

驟眼望下好似綠色衫

好亂

不了
車仔麵舖最好食

咁至handsome

我食樓下車仔麵舖外賣

點呀屌你諗o左去邊?

o右

o下

厹我見得多 但咁天真既厹到底有幾多個？

LIHKG @ Android

邊位手足

9

嚇撚死我
以為做咩俾人擺上嚟

u are not ive wor

之前讀
退咗學姐

驚

唉，真係傻瓜

死左黎搵你了

做咩

死唔眼閉番黎搵佢地

復活

死唔眼閉阿

又要返工

冤有頭債有主... 你自己煲㗎喎

睇你係嗰邊打文好精彩
不停追你啲文睇

Go

唔洗講晚上好

今日可以講大家午安

窮寇莫追

扺屌啦
我就真係好想睇下條女咩樣

唔緊要阿我黎誠實地講大話架 佢人呢

摺衫摺到喊

我黎搵*

番完工先摺啦

熱到喊？

扮清高扮上菜

午安

佢...去咗買...西瓜

屌 我尋晚就係諗緊 你到底認唔認得我
咁我都幾成功

你贏

佢一片真心，想你上水啫

19歲仲細乜鳩都唔知
以為自己乜都啱
想有人支持佢
po上黎已經好不智

佢真係19歲咩

大佬你已經害死左我
點解反而你要纏住我

所以睇得好開心
會想不斷追

有冇link 想睇睇

佢講就講自己係囉

sor , 唔駛拋咧，上咗水 ，可以食咗佢...係指西瓜

可惜佢唔係呢
明知有問題都仲po出黎比人入

點解買西瓜

爬番文就會搵到

搵到你啦

點呀大佬
害死左我仲唔夠
仲想煲咩害多次

明明話唔比你飲 你偷飲

佢
講嘢1999左
抱歉啊Ching

見你話等多陣
無幾耐見到咪飲囉
點之⋯原來呢碗真係⋯

因為要抛

抛西瓜 靜靜先會上水

咩時候都見到你

勁

個碗係落左老鼠藥用黎殺老鼠的

佢地唔講真話架

真係好好飲

去食野 唔理你了

唔好浪費左個西瓜

咩意思

食咩 啱啱食完下午茶

抛左都上唔到

人都死左⋯帶埋我

係好飲，但⋯死左喎

飲蕃茄蕃仔湯

點解要拋先會上水我唔明

又

唔帶了 我地各行各啦

好飲死左

我依十日都飲架啦

呢個先好笑

恰

海上詭異尋屍法：拋西瓜
雲妮C@2011-05-21 19:10

拋西瓜是民間流傳的一個海上尋屍法，不過似乎香港比較常用，因為西瓜諧音為「屍瓜」，意即能找到屍體的瓜。傳說遇溺失蹤者的家人，只要往出事海面扔入一個西瓜，然後大呼失蹤者的名字，西瓜便會隨水飄流，如果在某個水域突然沉下，通常要尋找的屍首就會在這一帶，搜救人員便會在沉下的位置尋找。

過去一些香港漁民，還有一些水警，都相信拋西瓜尋屍有其不錯的效果。對此，有法醫指出，溺水之人身亡後，體內細菌會分解，令屍身充氣而腫脹，假如在夏季，一般約3至4日便會浮出水面，因此只是某種「巧合」而已。

玄學家則認為，選用西瓜尋屍，主要是靈體喜歡吃西瓜，將西瓜拋落海中，即是明確告知他死亡的事實。若亡者想儘快轉世投胎，看見西瓜後就會自動浮上水面，以免過了轉世日期，永遠變成遊魂野鬼。另一種說法則是，海龍王是很喜歡吃西瓜，失蹤家人為表示誠意，希望得到海龍王的幫助，所以便拋下西瓜作為敬意，早日尋回屍首。

杯了杯了 反了反了

唔識路呀
你唔使負責任架

我幾時又海上死左

用心解釋

你講係好飲死左唔係毒死左先

邊有

係好飲⋯但死左⋯

咁係咪好飲死左

你都幾誠實咁講大話

咁我係死左喎

點都好啦，上咗水就好咧

咁係咪因為太好飲所以死

潛水了 去食野 勿念 我得閒黎探下你

咁我死左喎 點知咁多野姐

請問呢到有冇人係做解剖？

算了唔想同你講野

行啦走啦我地去食野

揾我....尋仇?

咁我地食野個陣講唔講野好

我想牽着你的心 卻被你牽著走
我想誰入你的心 卻進了四面牆
我試逃出這迷宮 你便擋我面前
日夜天色變 顆心隨時遷

曬太陽

數碼港

自作多情？唔係
因為愛而迷在局裏 可惜下棋的人不是你
一切皆心而自賤 留下心便可離
永不回頭 雖然要行屍走肉
但能重獲新身
玩弄的人總是笑 傷心的人傷纍纍

搞咩阿你

星期六唔出街

約人

因為從一開始你以經跌左落盤棋
所以當然同佢一齊既人唔係你
跌落盤棋既你又點同佢一齊捉棋

好悶呀

你愛一個人以經變成佢既棋
佢都以經得到你 點解仲要顧你
反而唔愛佢既人 佢更加要付出獲取

唱歌台？

我唔識唱

我揀唔落 我都係睇你發洩情緒啦

我俾歌你唱ok?

？

若要生活好

訓身liverpool

首名入球

本澤馬

今晚我利就要稱王

Daddy ko話晒比全世界聽邊個先係世界第一教頭

1001

dllm

咪屈 我唔識佢 唔幫

今晚爆硬架啦 企下啦

on9

恰？

點會比人搭返去呀

仲攤緊...

女人 足波 車 相機 錶 煙 酒 結他 GYM
如果一樣野都無興趣無涉汲真是可以實體閹割了

起身啦 日落三桿啦...

咁閹得了

...咁惡㗎咩

dllm cow cda

dllm watch cda wear swimming suit

咩事？

dllm want fuck you

cuz she is cda

watch cda bra

斬撚死你條窮jj

想精同想攤嘅意欲一樣咁大

馬化雲你好俊

幫！

黏黏台主

波就射咗

成詩姐

驚？